[小學雞級]簡單數學題

賣物會

.

零

小明叫聲Daddy 就ok

我爸是......

腦魔

無人認真答

成日都見到關平哥

文生d fd

0元，因為小明不用付錢，付錢的是爸爸。

呢個真係數學題 唔係IQ題

富二代唔用優惠
3000

2100

秒

蟻多嬲死象

守門員

$0，佢老豆話抽10次啫，
佢自己冇話想抽，純粹走去八卦下邊個做咗水魚。

巴打點計，求算式

我都係咁諗

屌你，u win